許智峰！見字請拍片眾籌，香港人多多都課俾你！

你幫咗香港人咁多
我哋係時候報答你
之後國際戰線先係戲玉
請你拍片搞眾籌！防止人哋扮你呃人

大家幫手推到佢睇到為止

課完咪又俾連登仔鬧人血饅頭

連登多五毛嘛

人血饅頭都係佢自己嘅人血，食番有咩問題？

會屌佢人血饅頭果堆都唔慌會課俾佢，唔洗理咁多閒言閒語，就算許智勇講到拎筆錢黎主要for自己同屋企既我都覺得值得課，人地為香港犧牲左咁撚多野喎

係都眾籌比係香港受緊把嘅手足先啦

以佢名氣揾份工啦，錢留俾612同星火

（個人preference ）

推

大把手足仲窮過佢 eg 71 立會後流亡台灣個d

前幾日許智峯宣佈流亡英國，退出民主黨以後唔返香港，無幾耐即刻比人凍結左銀行戶口。網上即刻有人話要眾籌比佢地生活，睇完真係覺得香港人痴撚線，有光環有人識既就追住人地條撚黎含，其他流亡手足就唔係手足？大把得18，20歲既手足連住都無地方住，唔見你地幫得咁開心？人地做左咁耐議員都未撚出聲話要錢，你班撚樣就要求人開眾籌page，呢班人真係無得救。

cr. tg流亡手足心事台

老實，幫過香港人幾多要養佢冚家？？？

賊眉賊眼除左識做扮抗爭B隊戲子搶吓鏡，得閑溝AO女失敗黃左，仲有乜？？？

On99

有手有腳唔可以自己生活？

你講錯啦

係香港人繼續出糧請佢做代議士(流亡中)

佢真係出書都夠頂幾年

問題有更多嘅無名氏都為香港犧牲咗好多，佢哋冇人幫、冇人識、冇得走，我諗許勇同gphone呢啲都好清楚呢點

射落海都唔會捐

一開post成堆五毛衝出嚟